有無人個homestay超差

Push

Agger

不過好彩上年換左個新homestay 好好多

有無detail

Pish

2年半換四個homestay

發生咩事

開頭嘅homestay有d不和
之後兩個係巡例換姐
最後一個係同家姐住

留名

點不和法

佢話唔比攞野食入bedroom

我想知你地衫係咪日日洗？
d pillow 被係咪佢比晒你？

好正常喎

我都覺

Oush

wifi 收我30usd 每4 星期，每次洗衫收我5usd 搬咗入去三日了

仲要四條友share 一個 bathroom

有係搞乜錯 homestay錢你點比法 月月比？

一次過比agent,不過我只係簽左12星期， 本身諗住睇定啲先再加簽

願你有個更好既homestay 想要個單親既homestay family

點解想要個單親既homestay family

我都想知

樓主分享你個homestay 咩有問題

就出發 想睇下大家差既情況差成點